Herra Dachsel andis Cassa Collegiumi nimmel teada, et se maa mis nad Sauga kohtomaea krunti on lubbanud jääb ikka ka eddespiddi 3/4 kirjutaja jauks ja 1/4 wahhe mehhele ja ei olle Klingel middagi ennam sest maast pärrimist.
